[{
        "question": "Como se llama la asesina sordomuda?",
        "answer": "Ares",
        "opt": [
            "Yanina", "Lali", "Martina"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Como se llama el gerente del continental en Roma? ",
        "answer": "Julius",
        "opt": [
            "Sam", "Frodo", "Julio"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Cuantas personas mueren en esta pelicula?",
        "answer": "126",
        "opt": [
            "134", "165", "128"
        ],
        "quote": ""
    },
    {
        "question": "Como se llama la asociacion de los vagabundos en esta pelicula?",
        "answer": "The Bowery",
        "opt": [
            "Illuminatis", "Vox Populi", "The Magicians"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "Que raza de perro tiene John en esta pelicula?",
        "answer": "Pitbull",
        "opt": [
            "Coker", "Bloodhound", "Golden Retriever"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "A quien dispara John en el continental?",
        "answer": "Santino",
        "opt": [
            "Julius", "Marisa", "Sauron"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "Quien destroza la casa de John en esta pelicula?",
        "answer": "Santino",
        "opt": [
            "Julius", "Nadie", "Carlos"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "Que favor le pide Santino a John?",
        "answer": "Que mate a la hermana",
        "opt": [
            "Que mate al hermano", "Que mate a Julius", "Que mate a Viggo"
        ],
        "quote": ""
    }, {
        "question": "De cuanto es la recompensa por John?",
        "answer": "7 millones",
        "opt": [
            "5 millones", "9 millones", "6 millones"
        ],
        "quote": "N/A"
    }, {
        "question": "Con que util escolar mata John a su enemigo en esta pelicula?",
        "answer": "Lapiz",
        "opt": [
            "Birome", "Compas", "Sacapuntas"
        ],
        "quote": ""
    }
]